利物浦呢隊仆街算唔算搶咗羅馬個歐聯？

前面一個打晒嘅沙拿
後面一個撲晒嘅ab
羅馬！慘！

沙拿躝啦

唔算

沙隊(冇章戴)唔係condom

俾錢買，唔洗錢轉咩

佢地起碼每個值200m

仲要賣走盧卡斯利華去拉素
間接打擊羅馬

咁撚仆街都有